跑步跑到有runner’s high 算唔算吸毒？

跑到有 runner’s high
即係身體分泌左大量「腦內啡」

腦內啡係一種令你high 既物質
其鎮痛功效係「嗎啡」既6.5倍
而嗎啡係醫學上係麻藥既一種

咁跑步跑到有runner’s high
算唔算吸毒？

算 好快有差佬上門捉你

依啲叫上癮

打J有無呢種功效

樓主一定係毒撚 中二病果類

樓主跑步跑到高潮

有
fapper's high

算 你跑到high左會有人拉你

但吸毒係唔犯法 所以沒事

除咗endorphin 仲有endocannabinoid
人體自製大麻素

跑到射